如果任何人都得到特赦

當然講緊係被拉人士同警員啦！
如果政府公佈兩者都得到特赦
大前提係要大家都既往不咎
我相信全部義士都唔會肯
情願坐監有案底
都唔會畀黑警有一個漏網之魚
林鄭月娥你睇唔睇到呀？
唔單止五大訴求
而家最大嘅問題係要重整警隊風氣
個人嘅榮辱是小
香港嘅前途是大
唔好再扮睇唔到聽唔到啦
妳個仔都係睇住妳做人㗎咋
仲有一個人唔清算香港人都唔會安樂囉！
何君堯
何生如果你跌落海失蹤
放心我會掉二三百個西瓜等你返唔到上嚟

我同你睇嘅係相反
無被拉嘅一定肯
被拉嘅一定唔肯
而且無被拉嘅情原自己頂左佢
因為呢班人已經發揮緊人性嘅光輝
若果呢班係藍屍你就一定扑中！！

攬炒既話D官咪又係輕判警犬,到時D義士蝕底喳

其實如果要為香港長遠著想，成立獨立調查委員會，調查成個逃犯條例修訂由提出到之後所有抗議運動嘅真相，瞭解成件事嘅來龍去脈並避免日後重蹈覆轍，絕大部分市民同政府方嘅刑責要赦免，否則冇人會講出事實全部，令調查事倍功半。

當然，元朗嗰單嘢係另一樣嘢，冇得赦。